6mal Aprilli ku päwal 1867 sai kohto pääw ärra peetud ja ollit keik kohto liikmed kous. Ja Metsa wahtide perre mees Peet Jäeger kaebas, et Niggolas Welja on warrastanud moisa metsast 10 kuse puud 7 ja 6 tolli paksud ja Mihkel Welja on warrastanud 80 kuse kaswantuse teibud ja Peet Kaljo on warrastanud 15mend kasse puud 5e ja 6e tolli paksused.
Ja Tomas Kaups 2 männi puud 10me tolli paksud, agga Tomas olli kül käsko sanud, agga ei olle siiski tänna kohto ette tulnud, agga peawad keik teisel kohto päwal kohto ette astuma. 
